點解有人講"是咁的"，冇人講"係這樣嘅"

求解

(10分)

新會撚

係這樣嘅,其實我平時就係咁講野

新年唔畀講笑?

cls，平時我講野就係這樣嘅

樓主新移民？不嬲都講係這樣嘅

做乜鳩

點解你老母生你出嚟咁撚戅鳩?

新會陳皮

我地高登文化都吾識

高登仔返舊登啦

下 任嗌架wo

係咁嘅